「挑戰最低」18分入Ust QSA , 18分入city核engineering

QSA應該好難讀
18分入到去做硬炮灰